A0女揮手區（27）

希望虛妄同魔巴得閒會入下嚟

終於有人開

咁就推爆左
魔巴 記住多d返黎一齊吹水

越來越少人

未到夜晚啫

睇黎收又落雨

誰能避免傷逝傷逝

青螳 邊個嚟架
冇人識佢喎呢度
A3果然係A3
Flirt人技巧純熟到呢

岩既 可以斷情絲更好
無慾無求 無因無果

突然發現又過左一個星期

返多半日就放

返多半日就去旅行

去邊玩

德國同波蘭

我想去呀 會去咩景點？

應該去天鵝堡同集中營

集中營我細細個已經想去！ 期待你後記

今次應該唔會打遊記🙈

影多啲相

去集中營應該會好sad

我都覺得會

等睇巴打分享下 遲d都想去歐洲

絲打已經提前晉升為女強人

事業得意

我想愛情得意多啲
死喇我會唔會變敗犬
講返先

wa 有機會升喎

冇愛情咪儲住錢先

而家闔陣先 留定精神一陣睇雙牙

聽日要返工 好想睇

呢個po咁快又成就左一對cp

多謝絲打 不過你好快唔係啦 12月巴咁落力

快到 魔蠍巴同背絲入咗呢個po有冇一個禮拜

女仔都鐘意睇波既咩

男仔都唔一定鍾意睇波啦
識幾個女仔都對足球好有研究
利申唔睇波

最好睇一定今晚雙牙戰

睇波不賭波睇來幹什麼？

利伸 覺得好悶

欣賞都得既

如果結局一早注定別離
我寧願冇相遇過
就等我忘記我地之間既所有
冇拖冇欠

靚仔好撚好j
仲有踢入龍個下 型到

你捧邊隊 牙朗

我就算睇波都係睇入球重播 所以睇直播黎唔知做乜

有c朗個隊 盲撐靚仔男神

就係貪等待入波個時既刺激感 同埋終於射到入龍個隻快感 睇直播會緊張d

可能我唔想知結局呢
其實孤身坐我路都可以
唔好撩興我之後走左去
咁樣仲難受過從來都沒有

佢係幾型既
利申:鍾意佢多過小花

一定係睇live先有feel

小花係乜水

美欺呀

而家d球員 淨係識丙朗 同張家輝

咪係佢地 好多花名

好想睇 但今日ot o到十點 都係訓覺

睇啦睇啦 聽日又唔洗返

邊l個嚟 冇個名識

好掛住韋拿 如果佢仲踢世界盃我實睇

C朗 美斯

唔係話女仔唔鍾意人整亂佢啲頭髮咩？

女仔唔gel 頭但可能佢特登整好個瀏海，你整亂咗整到唔靚所以佢嬲？

C朗

鐘意你既點搞都得
唔鐘意就掂到都彈開囉

C朗好型棍

又唔係伸入去狂摷
輕輕拍兩下個頭應該唔會亂哂既

希望贏到！

又係costa

點解無人搵我

因為你無排隊

搵你做咩先

咁chur星期六都要返

好撚精彩

車埋fd返將軍澳 再返天水圍都日岀

巴打係街睇波

牙朗一個救全家

朗哥呢場真係一個大人帶班小朋友踢

仲有人品，捐唔少錢，為咗有得捐血而唔紋身

Carry哂

少數冇紋身球星

C朗完勝

好有愛心
C朗係接近完美既男人

比你FF下

好難想像葡萄牙冇咗佢會點
講真 西班牙入d波係有組織好多
而反觀葡萄牙就一盆散沙咁
唔係C朗博到12碼真係玩撚完

根本一人球隊 成班豬隊友真係好豬

青蛙知道邊個係小花未

好似話傳媒計過佢總共有過17個女朋友
最近哥個仲幫佢生埋女 男神正式封盤
Mola mola
所以最緊要應該係提升自己魅力
就會溝到女 好似係

補時朗哥有機絕殺，可惜

今年都係睇德國

除左德國仲有邊場勁旅推介下
仲要靚仔既
今晚阿根廷對冷島都正
冷島咁廢 等睇阿根廷5:0完勝

我同你相反，覺得冰島可以亞冠廷身上拿分

蛙b話要靚仔啊

又靚仔又好波真係得德國 西班牙
亞軍廷分組柒開 冰島又唔係廢到冇得打既

不了

梗係買我朗

波蘭都值得睇下

朗哥

冇野下話西班牙成班佬鬍鬚凹凸
哥斯達個樣真心唔掂
係得個守龍既靚仔少少

買件c朗加大碼波衫當裙著先

Easy goal同拉莫斯冇鬚幾型
唔知做咩依排個個留鬚

講靚仔一定係卻奧斯同列奧斯

依家印件波衫洗唔洗1千

咁緊係以前個代正好多

葛斯 萊斯

連埋衫差唔多

葛斯扯旗.jpg

買住國家先好喇 球會可能今季返獌

姐係點

返曼聯

佢依家係皇馬 但未知會唔會離隊
所以要買就買葡萄牙先 同埋今年可能係佢最後一年世界盃

以朗哥體能絕對可以打多屆

應該得既如果冇大傷 始終都37

壓力大到

好沉重

差唔多啦
因為仲要燙埋字
如果日本隊就要再貴d
好似要1200

佢同皇馬完約 好似
跟住可能費爵爺關係 會免費入返我曼
但7號會唔會比返佢就唔知
但一切都要轉會完之前先知
想買c朗球隊波衫既 可以9月1先之後先買
國家隊既可以依家買

冇錯全中

熱到唔想郁

冇圖講咩都得啦

我就唔怕 不過成日搭車見人上但係成日左望右望好似驚俾人見到佢上連登咁

應該唔係 我好少出街

見過個白滑長腿絲打上連登, 一邊睇一邊笑

你地一定好樣衰

樣衰得罪你咩 入嚟講三次

三次都記得, 絲打一定好細心
讚返你啦最多

你認真咗

想搵位讚下你咋ma

話咗啦，冰島分已袋

PUA書籍

咩係PUA

Pickup Artists

睇嚟今晚大家都早瞓

人去曬邊

之前講波唔識傾
但又冇乜春好叫

而家好攰

係床碌緊

same
琴晚都冇覺好訓

一兩個鐘醒一次

兩個都好正

咁q貴既喂

睇完有冇幫助先

冰島竟然爆冷追平阿根廷
估佢唔到喎

今晚11點

我估德國3:0墨西哥

冰島中間已經密到咁 阿根廷仲死都要猜入去
落底唔多 出波又唔夠人頂

冰島好野

睇小花個死老豆樣真係好撚開心

最尾個罰球唔中即刻踢個波上天發洩
酸撚到呢

一個入三球 一個12m miss

佢都有機架 格仔今年都係咁上下 尼日利亞就算啦

格仔係邊隊

高下立見 C朗完勝小花

克羅地亞

哪來的自信 咁實際上要點行動先

點解會叫做小花？ 係咪即係美欺？

温室小花 係

好多花名

好悶

各位絲打，你地要ge德國靚仔模特來啦

蛙b賽前話入5粒wo

巴打講的岩，我都想有公屋

呢度係咪巴打叫春區

仲有冇a0絲打

呢個真

真a0絲here

之前冇聽過冰島有球隊呀 ma
而家一睇就愛上左
個個雷神咁款

今晚一定睇

我都想變做你手中部電話同你親近

又高又型

排隊先啦

等緊背絲

亞冠廷6成機會小組賽畢業

冇壓力打得仲好 佢地入到16已經當贏左盃

我估第二輪格仔贏亞冠廷，冰島贏尼日利亞，第三輪默契波格仔和冰島，雙方踢亞冠廷出局

未計走線

台灣不了

點解?

亞冠廷冇咁廢下話

琴晚場波毫無組織可言，各有各踢，特別小花，日撚日散步 ，完全冇朗哥果種想贏ge決心

冇個好既中場交波 美斯就比人圍到成條狗咁

美斯好多球升返上去拎波無人接應

準備睇德國，卻奧斯

卻奧斯真係好靚仔，個格又型

又靚仔又好波

梁國雄議員

呢個真係hehe都制
又低調又夠冷靜

關長毛咩事

隱性gay因

我貼左細圖

仲有30分鐘 沖定個靚涼先

睇男人j圖多過睇女人
真係好完美

防線終於出事

墨西哥反擊快到

德國比人禁住打

墨西哥仔 好癲

小豆打利華 對中堅熟晒路 一爆就得

其實約女仔fd單獨旅行唔係唔得，不過搞清楚咩關係先啦，唔係個個女仔都ok咁樣同人去旅行
亂咁約人只會比人厹feel

約你去布拉格咁浪漫

Wa搏命喎 萊斯換k6

甘美治不嬲鍾意滿場飛

佢要炸就好心換高美斯啦

點解唔正常

巴打得閒交流下 醒下d圖過我j下

肯定想食埋你 絲打唔鐘意千奇咪去
Block埋佢啦 拒絕完仲死纏爛打

咩叫k6

[member]我又問下青蛙先
青蛙會唔會同我一齊返去鄉下,即係日本 [/ member]

等人 msg 慘過屎
等寂寞再夜深

基迪拉

Fitness 你做健身教練架

訓啦 佢朝早先覆你唔通等通宵呀

唔係啦 純粹之前見到

唔好咁依賴啦 專注做吓其他嘢

Oic柒左 屌好想搵窿捐

好大個檸檬

話你知呀 你愈在乎就愈容易比人撚
認真你就輸了

德國今年係咪十六強都入唔到啊

會沉船

分散投資好過啦
多人買股價先會昇

1男1女去旅行有咁大問題咩
試過無數次

巴打一定好靚仔

應該係 吸女磁石

金鐘樣

你地講到十惡不赦咁

咁你只係投放左落d你唔鐘意既人度姐
到你遇到鐘意既 你又唔會敢爭取
又變番女神隻兵

德國所有男人女人都正

真係普通朋友咁簡單 ？
單獨去旅行呢d親密舉動本身就容易令人誤會

唔識旅途上遇到嘅、普通朋友、好朋友都試過一齊去旅行

真係純粹多個伴玩咋喎

訓hostel定同房定同床都試過

乜都冇發生過

同床

唔鐘意嘅人嘅經驗
可能等你喺有心嘅人身上用得着
而且唔鐘意嘅話,你幾時都可以抽身

如果下下你都要真係要上先做
就好似唔練波踢世界盃咁
就算你能力完美都會失準

男定女都試過同床
咪一樣就咁訓

而且你上面嗰兩句,無必然關係

乜都無發生過
其實算唔算係句好事?

好似怪怪地咁

當然係好事

從來都無對人有過野心

當然如果係公海各位巴打應該會話我樣衰、或者係我d朋友樣衰

其實男女真係有純友誼

其實個次都係意外條友on99 book錯雙人床 正常都會分翻床訓

如果真有純友誼
就無所謂呀

但一有偏差就GG
你知喇

唔係個個好似你心水咁清嘛

如果唔係大家都心水清都唔會一齊去啦
同得房嘅都已經係識咗好多年嘅朋友

又會咁烏龍

兩個男人訓真心gay

Yes

成件事合理好多

原來有播
睇屁馬先

無,我上網睇

男女條尺係唔同 依度好似無絲打接受到 暫時

瑞士好悶

愛只有簡單筆劃 卻比想像複雜

同床 Seriously?

咁你份人都幾仆街下
唔鐘意又玩人
你玩哂

頂唔撚順 訓先

Okay fine 你玩哂
不過同床都冇事發生
證明你地大家真係一丁點chemistry 都冇

好朋友就係好朋友
無啦啦點會有個方面嘅chemistry

係連登先會講到一男一女去旅行一定會扑嘢

巴打會唔會介意對方玩過ONS

一齊咗仲蒲你都ok?

一齊之後當然唔接受，基本尊重啦呢d

Agger

起你底發現係高iq厹嚟

你又會唔會介意對方單身嘅時候玩過ONS，想收集女性意見

Btw 咩係ons

純情絲唔知咩嚟

one night stand

從來男女朋友都係做左朋友先開始
唔通一嚟同你相睇傾定時辰八字

呢個case係終極fdzoned識咗好耐嘅好朋友，唔係點會同房同床訓

實在無可能做男女朋友

我自己唔會囉 男仔就話有得呃西屌姐
女仔點解要咁做 從來都係女方洩底
巴打點解咁問 你試過 ？

好介意 ons call過g ptgf嗰啲都難接受啫
不過依啲嘢無跡可尋

事實上女性都會有享受嘅感覺，只係個cost大好多

見巴打up緊會介意人做過援交，多口問句姐

唔應該用後面個句去prove前面既解釋

乜都無 我仲係好純

呢個真
幾靚仔幾正氣都有可能係雞蟲

完全防不勝防

唔好迴避我問題

如果普通朋友，想避嫌之下都會分房訓、住下hostel算

屌所以搵好仔真係好難

keep住呀 好難得㗎

我身邊都唔少呢類人
好多女仔都係比我d朋友呃住，不過表面上就好幸福

都唔知係咪各有各玩

其實都有樣睇既
好似Edison 個款
靚仔到係女都冧 自然多機會食女
加上好似佢個種on9格
姐係講野唔經大腦思考既
就知佢雄性荷爾蒙高
個腦應該program左淨係諗住扑野

手仔都未拖過

點樣呃法 定係其實係姣婆遇上脂粉客

普通樣嗰啲好難睇得出

巴打試過ons

Edison起碼唔係叫雞，性病都少d掛
班雞蟲咁仆街唔驚害到自己女朋友賴嘢嘅咩
唔好講咩搵好仔難，遇到呢d人直頭有生命危險
但我身邊好多fds都係雞蟲

根本就無樣睇
幾靚仔幾毒都有機會係

咁都做到fd
提吓佢小心愛滋

唔講咪得囉，唔講邊個知你定期叫雞
可能個女方都唔係咩好女仔 我唔清楚

由細識到大，唔通絕交咩
提下佢地班女朋友好過

巴打幾歲 點解咁多fd叫雞既
唔好學埋哂d衰野呀

應該都係生理需求

所以我已經放棄左
根本就識唔到好男人
我鐘意既又唔鐘意我
仲要未知佢係咪好人
可能我注定好似自己隻狗咁
做死一世單身狗

真係想死
人生真係好難呀師傅
每日勞勞伇伇唔知為乜
已經冇哂希望

可能男人大咗就好多時係咁

同埋聽講去過一次翻唔到轉頭

都係解決生理需要

你深夜好重負能量喎 不如早d訓

Same 每日都loop 今日又見唔到背絲

最尾 好大機會都係

解決需要唔搵條女 ？

連巴西都柒埋 1-1

日頭要笑面迎人
夜晚真係頂唔撚順

新鮮感啦都係
幾千年黎呢樣嘢都冇滅絕過，其實冇咩好討論

intern唔洗咁認真
想當年屌鳩supervisor我都試過
反正冇嘢輸

入遲咗link冇得睇屁馬

係 平日嘻嘻哈哈咁 一到夜晚就出事
啲負撚樣出哂黎

關事

希望佢哋唔係成日叫雞又要搵清純處女做老婆嘅人

網上d link好多都係咁

點樣營造新鮮感係一大學問

佢地唔係 不過惹到自己條女一定會有報應
不過就算冇叫雞，呢到都夠多又要婚前性行為又要搵清純處女做老婆嘅人啦

希望下世投個好胎

講緊肉體上新鮮感
呢樣嘢對雞蟲黎講係冇得營造

同感
要cheat嘅check唔check都有方法架啦

有咩報應 佢地d賤男最叻趙完鬆
惹到條女咪飛佢搵下件
從來壞人都冇報應

娶返臭雞就差唔多 天造地設 無心話你啲fd

諗翻起Amsterdam紅燈區個d聽講兩星期一次body check

巴打你啱

好人多數命苦

駁你唔到

呢方面我地立場一致
最慘係我覺得我d fds女朋友都係正經女仔黎

屌 究竟點睇得出依啲閪佬

唔開心
將心血投放錯左落好多野度
而家想止蝕但覆水難收

就係想同各位講係無樣睇
表面上ig嘅所謂好仔好老公，其實背後都有機會係隻雞蟲
就好似d ptgf咁

例如呢

呢個世界唔係咁多好男人
從演化論嚟講
狗公後裔更多 繼續spread開厹genes
好男人就愈嚟愈少 最後絕種

sheshe算

條女都有機會係ptgf

同我隻狗攬住過世 迎接單身終老既殘酷命運

就嚟要喺產房搵

首先唔好有覺得蝕咗嘅心態 應該會開心啲

想搵個心靈寄託都冇
以前一直用crush去分散自己注意力
而家真係single af
乾燥到就龜裂
雖然我知心靈既滿足係要自己比自己

無crush我覺得心境好平靜

我明

冇心靈寄託好辛苦

但dry得太耐都唔好受
仲要無crush

搵個人調劑下自己啲生活

真係唔知個分別
我覺得援交同雞咪一樣，都會注重睇住自己嘅搵食工具掛

冇對象呀

是但啦都成廿年有多

唉

呢個世界仲邊度有A0女
識親都拍5-6次拖起跳

我會唔出聲
不過真係無得judge佢地先

廿四年

又醒咗

傳統強隊得法國勉強拿到3分 ，希望英撚今晚生性啲

巴打都幾唔怕醜下

巴打係咪比緊signal呢度既A0絲

依句入哂

好刺激
睇住咁多弱隊爆冷

法國對咩 個場viutv冇播
好似冇睇到

小心呀絲打
或者同fd商量下轉行程地點囉
反正佢咩都交比你做 你先係planner

今年真係好平均

今晚viu 8點瑞典 對 南韓

沙地係真心廢 第1場唔會去盡驚比人睇清個底 點都留兩手

淨係睇左前面少少
唯一印象係d澳洲佬好鬼狼死
係咁kick跌人

係呀你落唔落搭

我現實努力d比signal人好過啦

你個fd做freerider喎
去旅行咩都無意見嘅人好危險

我都係咁
多數book定2,3日後嘅嘢就算
有條大概路線就ok

有時玩玩下會想留耐d

去日本旅行洗鬼識日文
你日文N幾?

英文緊要d嘅 不過日本都大把staff識講普通話

n1

係sweet既
不過都係個句
網上講到天花龍鳳都得
回歸現實就...

落架 驚你呀
現實有冇flirt下鐘意既對象

唔太想比人覺得係大陸人
都係會講返英文

黃蓉巴好識氹女仔

快點approach我

散咗之後一直都冇鐘意既對象

遲下做嘢應該都遇唔到架啦

可能遲下真係被逼上網搵

正路都會講下當地語言打個招呼先講英文
大陸人先會咁無禮貌一黎就assume你識普通話

應該咁講 根本好多staff本身就係大陸人
特別出名少少嘅城市就更加

我睇到我嘅未來

真係好多大陸留學生做sales

頭先見到9月來回大阪未連行李$966算唔算平，好想買

A0的我又再出現了

正路點都會學少少當地語言先去旅行
你好 唔該 唔好意思呢啲
同埋我發現班人係嚟香港先會有理冇理講普通話
真係屌佢老母

我覺得方便得黎係對當地人嘅尊重
你好同唔該,唔好意思真係必學，講完你好先會講英文

班仆街係外地見到亞洲臉孔都成日有理冇理講普通話架啦
之前係歐洲都係咁

好冇禮貌

過左咁耐有冇進展

韓國人同大陸人特別睇唔順眼

你記得我？

唔識氹就唔會A3啦

巴打同我做左fd先

又唔洗咁灰 唔係好多辦公室戀情架咩

有d藥妝鋪清一色請大陸staff
以為自己返左大陸

韓國人都係講野勁大聲又冇咩禮貌
聽閒佢地比大陸人更唔衛生
係酒店會用熱水壺煲底底

我都係 想快d搵到岩既人

巴打失敗過3次，覺唔覺得好難move on
我而家都有少少麻木，好厭倦又要再去慢慢認識了解一個人嘅感覺

咁噁心

咁香港個班係點?
我純粹旅行成日見到一車車韓國人大陸人覺得好煩

好呀
總之難好多啦
又唔係咁多時間比你相處了解人，出黎做嘢個個都好似要鬥快搶到啱條件嘅人咁

哇呢個真係好痴線

嘈嘈嘈
真係好嘈 仲嘈過班大陸人

所以唔明點解人有咁鍾意韓國 性犯罪率又高成個印度咁
用熱水壺煲底褲係做乜 消毒清潔？

不妨向一個更加變態嘅方向諗

用得茶壺梗係沖茶飲

真係要網上搵

讀緊書努力d啦
而家做廢青事業又冇愛情又冇好難頂

笑咗

所以唔用最穩陣

對我黎講唔work
金鐘樣點上網搵

巴打我好似同你同年

93

試下執執個樣？

之前某人話金鐘樣都算正常樣wo

94
一樣啦都係出咗黎社會，唔會再慢慢識到人

其實我9 up，雖然個樣都係要執
只係覺得上網識人唔啱我，太odd啦

係 日日返放工

曾經o過3次仲想點

得番兩年ulife 鐘意既又唔鐘意我
睇嚟出pool冇望架啦

好似係
睇過電視節目訪問做酒店既人
都覺得韓國人係最污糟既

未必既 一齊加油

讀緊書d男仔好似腦荀都未生埋
都係個句 要互相鐘意先得
單方面既努力係冇用

仲有兩年，唔好咁快灰住
共勉之

係講緊對感情玩玩下唔認真
但求出下pool有人陪個種

巴打當初都係被分手?

我讀u個陣都覺得d男仔好似腦荀都未生埋，可能因為我老d
咪搵個大d架囉

exactly
好厭倦呢個輪迴

而家覺得有d嘢做導火線都好過冇
拍咗咁多年兩次都係一個淡字就收我皮
有時都會諗再拍黎做乜

最後個句

仲有兩年

點解你會老過其他人 Non-ju 升上去？

拍得岩係咪真係會厭

中間做過年幾嘢，24先啱啱u grad

我相信有個會令你動心嘅女仔等緊你，只係你未遇到啫

中間take gap year 點解會停左年幾做野既

其實好快

應該唔係啦大家仲咁後生
純粹拍得耐生厭掛
辯解掙扎嘅餘地都冇

第一年考唔到，做做下嘢又走去考翻上u
我都想有gap year咁chill

等寂寞到夜深

我兩次都係拍過3年幾，唔係話好耐唔可以作準
不過對方已經厭啦，又好少鬧交冇咩特別事發生過，純粹淡晒

所以真係要把握機會

絲定巴 有冇經歷些牙下

點先把握到機會？

巴打一係就追佢搶佢番嚟
一係就let go 啦

首先你要有對象/有人對你有意思

唔好咁做

你今日搶到難免他日比人搶走

之前唔係交換tg咩

有報應的

咁我都係心態好老

我諗係我無好努力咁維持新鮮感掛，以為大家都愛對方就無所謂，所以其實我都唔識
不過無感覺其實做乜都冇用

其實係對的人先會搶到
你同佢唔夾 就點搶都搶唔到番嚟

男未婚女未嫁 都啱既

好 想搬出黎自己住好耐

其實不離不棄就得 以前相處得耐之後都唔係話咩好sweet，只係細水長流feel

睇下對方夠唔夠成熟同體諒你啦

點試 ？

你係絲打？

自膠姑婆屋

我係巴打

嚇死咩 金鐘樣嘅絲打

金鐘樣嘅絲打有咩問題

絲打不如推薦下咩活動去識人
你當年玩左咩？ 有冇野令你後悔/想再做過咁 ！

人地對你有興趣自然會比signal你啦，收唔到reply咪唔出手

我add你

intern exchange都做咗啦 咪又係冇
毒撚無上莊玩ocamp

其實exchange先識得多女

真係咩 會一齊約去旅行個d

人都唔識多個就肯定無機會發展

yes
又或者出去玩、煮下飯仔咁

咁我會講
只要肯行出comfort zone
應該學校先係最好嘅識人地方

不要再說了小弟啱啱grad
exchange都算係學校姐

絲
男性朋友都冇乜

屌 撞左車 唉 又要有排煩同洗錢

撞成點

冇事呀ma巴打

唉
錢解決到既
俾屋企人係咪哦

人冇事就好

錢可以再搵
巴打搞咩咁唔小心？

巴打炒左自己架車

撞咩位

下次小心啲，今次當買個教訓啦
發生咗嘅野改變唔到

原本估中00

人無事就好 以後小心啲啦

租咗忘形水翻嚟啱啱睇完
過咗咁耐終於都睇到

之前係飛機睇左 超特別既劇情
雖然人獸交個part有d噁心同牽強
但整體嚟講套戲都勁高質
睇完對愛情有番少少希望
但一開頭個度唔明
點解得番隻怪物一個人？
個女仔死左

Agger 兩隊實力都冇乜

悶到嘔

前日飛下飛下睇左
唔覺點解拿曬獎

viu24之後要等到7/3先有得睇

我其實唔係好記得開頭個幕 ...
因為一開始唔知頭唔知路啲畫面完全入唔到腦
睇之前連呢套戲係套愛情片都唔知
我又未去到覺得噁心
反而最初自慰嗰度少少呆咗
特別係我同一個女仔一個男仔睇

我一開頭都覺得隻嘢好核突
但唔知點解睇睇下就順眼咗好多

係 講女主角同隻怪物搞到野 呢個plot真心唔知點咁 個過程係好artistic咁帶過左

會啦 下次都係寧願用多d時間 穩陣啲

我冇睇過其他被提名嘅戲俾唔到評價
但我覺得套戲本身水準係高嘅

幾時有自慰 點解我唔覺既

巴打冇事就好 當破財擋災啦

eyny有成套

一開始以為係純情愛情片 點知有d咁不安既情節
聽日見工加油 早d訓啦

日日喺浴室都做緊

人獸交，廿一世紀之後西片愈黎愈俗無品味

啊原來你仲見緊工？
我以為你之前講遞咗信係已經搵到下一份工
加油

講緊個女仔diy ？
點解我睇個時完全唔覺有呢一幕

唔係啦 主線劇情係講佢地點逃亡
搞野係其中幾幕ja

普通officer

咁me唔睇lu 我貓奴黎

係女仔呀 唔通cut走咗
除非訓喺浴缸對腳分開隻手喺雙腿之間前後郁來郁去個樣仲要好享受
都仲有第二個解釋嘅話

唔係啦佢只係抓隻貓 應該冇食
最後佢好似將佢番生左

貓奴 巴打屋企有養貓？

呢段應該cut左 可能搭飛機有小朋友
唔比播三級情節掛

有呀 3隻

唔好話個幕
小朋友真係唔睇得呢套

好羨慕
自己知自己唔會有心機亦冇錢養所以冇養
但啲貓真係好得意
但係咁大個人連貓都未掂過

似乎今晚爆到po

啊
一隻貓已經可以幫你溝好多女
你仲要有三隻

d貓好似幾鐘意巴打你
sense到你陣貓奴除

鍾意小動物嘅男仔加分

一直都覺得貓好高逗好串
去過一次貓cafe 有改觀 覺得貓都好可愛
但都係好高逗

去下貓cafe玩都得

都冇乜分別姐

有男朋友仲叫你單獨上佢屋企撚貓
巴打好似走左寶喎

巴打咁多女同事好快就會出到pool忘記我地

紅字＝巴打本身靚仔yo得

早唔知幾多個po已經講緊係彭于晏咁款啦

唔識你都好難無啦啦approach你
都要有機緣先得架

d仔通常都係取易不取難
但求d女女方便易食

仲要好相睇feel

係講緊邊個巴打先
講到成個po既巴打都係彭于晏咁

冇記錯樹巴有份？真係好耐之前完全唔記得

毒撚就算fd搭fd唔識嘅出黎玩已經覺得有d尷尬
何況擺明車馬玩撮合

me 一有唔多熟嘅真係唔想出 怕無話題

係 dead air好尷尬

比fd話過我咁樣好毒 唔知係咪我問題
但講真隨緣一齊玩無所謂,例如旅行撞到傾下計
無啦啦fd搭fd唱k,玩個d，唔識嘅有咩好玩

毒撚格係原罪
好怕唔熟又圍威喂嗰啲

唔玩ig
anti social嘅毒撚又少咗個機會識女仔

exactly
但我其實唔覺得自己毒
只係唔鍾意唔熟又夾硬圍威喂扮熟，姐係類似ocamp個d咁

有玩都唔代表識到

唔少朋友真係就咁dm唔識嘅女仔傾計都追到
不過大多數拍散拖

好勁

但一大班圍威喂既活動
例如唱k 船p個d
真係唔洗原本就識既